新加坡航空即將推出「flights to nowhere（無目的地航班）」

【明報專訊】你估只有出國旅行先可以搭飛機？《海峽時報》噚日就報道，新加坡航空計劃推出「flights to nowhere（無目的地航班）」，畀出唔到國嘅新加坡人都可以搭下飛機，希望藉此改善經營困境，而首個航班會喺下個月從樟宜機場開出。

所謂「flights to nowhere」，起飛點同降落點都是同一個機場，好似原地自轉一圈咁。新航計劃同當地旅遊局合資，畀有興趣嘅旅客使用政府提供嘅旅遊積分支付部分「偽出國」航班費用，而呢類航班過程一般需約3個小時飛行。

喺疫情底下，目前全球有好多間航公司為應對需求急劇下降，都有推出「flights to nowhere」計劃，台灣長榮航空早排已開始試飛「flights to nowhere」計劃，不過香港代表國泰（0293）暫時似乎無聲氣，唔知熱愛旅遊嘅港人又有無興趣試試？

班飛雞空姐終於有出路

即係細個個陣閃電傳真機搞個啲？

MH370?

搭飛機食飛機餐

改個名都衰過人，flight to nowhere，
即係有起飛 冇降落！

上一架flight to nowhere嘅飛機係咪MH370

唔知咁搭法洗幾多錢？

上飛機 打飛機 ?

屌你，到而家都係nowhere

上去睇下空姐都抵

On9

環保L呢

未搭過飛機咩

環保撚出句聲

有無飛雞餐

我諗更重要既係俾班機師飛吓 log hours, 既然橫掂都要飛不如睇吓有冇人有興趣消咗 mileage 佢

係，同埋飛機本身都要飛下，唔係之後個re work仲煩

出聲即刻比人捉去打藤

好得閒咩, 來回機場加登機落機唔使時間

貪飛機餐好食同電視好看?

好明顯就係有人好得閒

老實，有啲annual leave都係要放架啦，咁實有人悶到屎忽痕去搭，有巴膠鐵膠唔信無飛機膠

空中炮房就話姐

以前因航都有做，畀窮人子女體驗搭飛機嘅感覺

如果無目的咁遇上空難
會俾幾多人恥笑？

可能可以 biz class 錢買 first class 位呢 如果係咁我依 d 窮撚都想試下

喂你陣間去邊？
冇 答幾個鐘飛機 飛返原點

麥兜

空中暢遊
仲要係因航贊助
早幾年都仲有搞俾啲弱勢社群一嘗飛機滋味

如果有我都想搭下

痴撚線

台灣玩咗勁耐

幾正最鍾意搭飛機

去旅行最撚憎就係搭飛機

台灣一早有啦

聽落勁唔老泥

而家先諗到新idea
好嘅創意呀 其他航空公司乜都唔做真係等食屎

大把人游車河啦 游飛機河why not

你唔得閒你唔幫襯啫
呢個係好嘅創意呀 而家各行各業都要諗新野吸引消費者 航空公司仲係乜都唔做等食屎咩

仲以為係落機先知飛去邊 有就正

可以喺上面整埋娛樂

飛機群組

直接送中

洗唔洗買旅遊保險？

浪費汽油
地球變暖

有時間都唔係咁晒

MH370 Nowhere

環保撚召喚

Flight into ocean啦不如

支持CX搞, 我會幫襯

同女權一樣

有正空姐serve就去，無就收皮

我坐遊輪唔柒好

同班支那大媽港媽坐頭等我行路算啦

可以打卡 話去旅行 正撚到

馬航會唔會搞？

我仲以為隨機著陸

香港搞班空姐又可以做返佢地part time

淨係覺得超級唔環保
冇目的咁飛來飛去，真係純粹經濟活動

飛中暢遊

落機發現係同一個地方仲失落

book酒店好過啦...

Oceanic 815

呢個係重點，反正都要郁郁啲機

都想搭下飛機

我玩呢隻game唔撚好?

雖然平時成日屌9環保撚
但咁樣真係好撚唔環保 成效又低
俾我開冷氣開多幾年仲好啦屌

唔會唔批，你做包機比足charge,sg係申請可以用政府補貼搞，食到盡

而家啲弱勢係啲水泉澳腥港人

叫佢同啲酒店合作 book房有優惠 俾人喺香港都有旅行嘅感覺

上到機又要戴住個口罩on99咁